[免費] 數學義補招生

大家好。小弟最近比較得閒，想搞下義補。

小弟宜家讀緊三大，2015年考DSE，數學有5**，M1有5*。

教學經驗
做左私補年半，自修、高中、名校、普通學校都教過

教學模式
1. 我會自備notes同練習
2. notes同練習都係英文，小弟唔識中文啲term
3. 上堂會幫你清concept，同你做啲較難嘅題目，再畀練習你返屋企做，有唔明就下一堂問
4. 氣氛非常輕鬆，教得興起會講粗口，介意嘅就唔好報名喇

點解會免費？
小弟窮丁家庭出身，明白想補習考好個試，但唔想用娘親咁多錢嘅心情。家陣上左大學，有能力就想幫下人。雖然缺錢，但又唔想用私補嚟賺錢，始終教學唔應該係一買一賣嘅交易。

點解喺連登搵學生？
試過喺陳校長免費補習天地教過一個學生，我無份揀學生，由間機構搞晒，最後個學生on99咁，9 fing fing 咁晒鳩我時間。宜家喺連登招人，可以由我自己揀人，希望搵到個有心補習嘅學生。

揀人要求/期望
1. 希望幫家庭背景唔太好嘅學生，有錢嘅可以去搵私補或者去補習社，無謂搵我呢啲廢丁
2. 地點要近我，深水埗區，M記或者上門都得
3. 只教高中，Dse學制
4. 星期六日上堂，prefer 朝早
5. 要守時，唔介意你調補習時間，但要預早講
6. 要做齊功課，上堂唔好遊魂

名額：1人

報名方法
去以下條link 填少少資料，記住要揀上課時點同留telegram

如果我覺得你啱既話，就會tg 你傾㗎喇

輕輕一推

Herman yeung

我都想補 不過住屯門

27歲補乜尻

已send

利伸 中五雞

世事給你看透

深水埗太遠去唔到

cu eng?

不

我又想補，唔識d數

巴打讀咩course唔識
分享下

還返屌屌巴比我先

我都掛住佢呀
唔係我屌走佢㗎

冇咗佢，冇曬樂趣

留名

sent

填左表

樓主可唔可以講多少少個免費補習天地個學生有幾鳩

支持巴打

第一堂已經放我飛機

義補真係好有heart

巳留名
利申 住深水埗

其實多唔多呢個補習天地嘅學生或家長唔洗畀錢
但又當正自己皇帝咁

我淨係補過一個，唔知係唔係，要等其他巴打解答

我都做過

上左一堂即走

你走定嗰學生走

發覺好多人都tick 左只可以喺深水埗上堂
係因為多人住深水埗，定係見我上面講喺深水埗區上堂，所以咁揀
要留意返，我係講深水埗區

我係poordog
其實4度都得 4邊都近我
好想衝星

你原本咩grade 先

因為感覺上個免費天地會好多呃老綜嘅新移民
呢班家長質素應該....
以為都有諗過參加下
但一諗到又無錢收又要受佢地氣就廢事了

幫樓主推post

4

我幫一個自修生補過，都喺將佢由4變5炸

人定勝天呀仆街仔
笑笑笑 笑你老味呀

幾時轉咗科去醫療㗎
我想聽勵志故事

老老豆豆 樓主係點拎5星星
考個陣係咩策略
我黎緊做第3次past paper

拎左條5星就屌柒你班友仔

做得多無用
最緊要知做錯啲乜，同埋人哋點諗到下個步驟出嚟

如果唔做賽後檢討，做十次都唔會高分

pastpaper 做一次都夠啦，最緊要concept 清

比個正皮你 真係好有heart
利申: 岸已上

有牙

施主 你講野好玄

我試過幫補習天地
個學生既老母有食開煙
一行埋去好大陣煙味
屌 窮就咪撚食煙啦
但個學生係咁既家庭成長真係好慘

我嗰個冇咩，幾正常，學生又肯學

垃圾 咪又係想R補習學生

R 無錢收嘅學生

咁多位，小弟早前揀咗人了
同無被揀中嘅巴打講句唔好意思，始終我得一個人，教唔到咁多個

巴打可唔可以upload d notes or exercise ？

牙你老母 抵你攞U

我走

受唔受yr1玩 完全冇學過m1 依家要學 好撚難呀屌

Pmed plz

我都係陳校長個度幫人補過 然後未正式補個學生已經成日轉時間簽約 當約到簽約個日仲要遲大到話訓過龍 都估到之後幫佢補都一定好難 成日早一晚先講唔得閒 之後補左兩三次就無再幫佢補

樓主加油
之前我都做過義補好吃力

利申我識你

不安
柴灣數學mock ?

仲有冇位

係tg問你數得嗎

啱啱填左form 好希望巴打仲可以比個位我 今日上堂對卷呀sir話改我份卷改到喊 我真係屌出聲